支那國旗再次下海，護旗手呢？

護旗手？邊撚到護呀？？睇過？？？

的士佬呢？又話護旗既？陳小春條撚樣呢？

蝗嘉爾呢屌你老母護？

成班支那豬搭錯車呀？唔見曬既

護旗手

睇多Ｄ
多謝一班偽香港演員
幫手宣揚去中囯國

幾廿慢人喎，勁呀

護？護墊呀？

俾死中囯人睇多Ｄ
多謝一班偽香港演員
繼續屌丫
ＰＯＳＴ多Ｄ去微薄效忠丫

幫手宣揚去中囯國

護？哩係屋企護呀？

强國人魚民樂呢？

睇多幾個鐘先啦，班中共國人只敢响凌晨出動…

出黎啦，垃圾愛支糞蛆